# Version System

## Deutsch
### Info
Das Skript sollte während des Build vorgangs aufgerufen werden, und die Ausgabe mit in die Binarys hinzugefügt werden.     

### Vorbereitungen
- **(optional)** Directory ```tools``` erstellen und das Skript [getVersion.sh](https://gitlab.com/l0nax/version_System/blob/master/getVersion.sh) dort hinzufügen
- Build Server (Config) Scripts anpassen dass diese die Ausgabe verwenden.

**MORE COMING SOON**    
## Englisch
**TODO**    